［突發］愛丁堡廣場發現可疑暴徒！！！！！

有頭盔、眼罩！仲唔係暴徒？

格離隻狗似就快郁手告佢非法集會

隻狗個樣賊眉賊眼

準備拘捕

會唔會熱親

型

大d 有獨立思想就話啫
咁細個唔緊要啦